自從癲狗廚子冇再教煮餸之後，香港就搞成咁

見屍

肥屍

肥屍大隻同癲狗結咗婚好耐

有冇人懷念癲狗廚子

Me